嚟緊絕對係Apple嘅豐收年

iphone 8來到嘅日子近了
到時iphone 8必定君臨天下
殺各大廠android機一個措手不及
Apple正式統治天下

咁既柒樣都可以君臨天下

單純吹棒Apple

部電話外面型過法拉利有閪用咩，咪又係咩用。最緊要唔hang, 核電，爽

有邊年唔係apple豐收年